商家佬、有錢佬，你有兩個選擇。

一係就幫

一係就一齊死

解放軍一出 經濟就冧硬
到時就一鋪清袋 一切歸零
仲想喺屋企涼冷氣 訓晏覺 快活人生???
你準備跳樓都得喇

窮人永遠比有錢人多
我錢就無架喇 又要捱貴租同物價
你地就唔同喇 依家咁舒服
萬一咩都冇晒 你哋頂唔頂得順呀?

本身咩都無 唔差在無埋自由
我地最多一齊攬炒

繼續做有錢佬定做窮人自己諗啦

支持解放軍入嚟!!!!!一齊共享大亞灣繁榮

利申:窮人 唔知人生仲有咩意義

推

推俾d有錢佬睇!!!!

靠嚇呀？？我嚇大既
一齊死囉 好呀，就算死都唔會幫你地
好 無所謂 ，預左攬炒

你捱唔捱得架
驚你頂唔順